Studentnummer: 331665
Naam: Rob van Grieken

Wat is Git?
- Het is een Versie Controle systeem.



Waar kan je een repository voor gebruiken?
Code van een project bij te houden

Wat kan je met een commit?
- Savepoint van je project creeren


Zoek de volgende commando's op:
 - Creëren van een repository
	| git init
 - Bestanden toevoegen aan staging area
	| git add pad/naar/bestand.txt
 - Bestanden committen 
	| git commit -m "Bericht commit"










